人民日報—解放軍有能力讓蔡英文懷孕

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

老吾認同

屌

cls 發春夢就有佢地份

搵解放軍老強

有冇source 先

強迫佢同解放軍做愛咪得囉

老納咪係source囉

解放軍有能力讓蔡英文懷孕真的是牛B死了

原來 63 都仲可以懷孕?
太強大了

老4認同

on9

習帝將派遣聖神讓小英懷孕生子

做乜鳩

有sause